有冇人係度

我愛大家

狗姐我快唔快

點解次次都咁快

因為係狗姐開po

係喎
你都有個！

咁如果我開呢

幾時先50

火速留名

小紅

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!我愛你

我心傷了

第二快

你好慢

誰傷害你了

狗姐愛me

扮緊工

龜速網絡將就下OK？

冬

沉底了

U

u good slow

我岩岩pish jor

sure

我都係hahahahaa

就春天

心情good good

凍左三日就春天

遲D乜都唔駛做 唔駛扮

會暖架喇

仲有個都係

你記得唔好#2，

傻豬

最憎春夏

我

咁啱嘅

好難控制

夏天好 可以曬

我份約就到期

香港濕熱

又爆

紅姐

辣辣

你記住啦

記得me個name

改番做第一快

緊係～

無客無野做

你好勁

有得曬就好正
係咁出汗

你返邊

未啊 想抖陣先

禾系趕女
要係商場涼冷氣

女

太鍾意做運動冇計

禾既興趣系吾郁

唔可以

你2個結婚啦

直入洞房算啦

最好成世訓係度唔駛做添喇

想嚇死小妹

嚇下嚇下就唔驚架啦

打拳

打吧 打完你唔痛架啦

捽佢

哈！

捽老泥啊

再黎

比我打扁

嗚

我當減肥

呢張卡用用下就慢速4g

yes

抖幾耐

食完啦

唉 一路食一路想跳樓

why

做咩呀

成績唔得了

成績呀

我都差呀 唔好灰心

冇工做。。。

。

慢慢搵 咁後生

花哥

幾日到幾個禮拜
太耐會悶死

17了！

咁細個

先17炸喎

我上個月重係16。。。

好快又18架喇

我好攰

大你勁多年

可唔可以早啲下班

我都係老你少少咁囉

準時已經好

辛苦你了
聽日呢 要唔要返

要 我要錢錢錢

今晚唔好再跑步

平身

柒頭柒夠未

Call me 智障餃

陪絲

氹

Hi

錫返

笑死 唔知邊個叫

好易氹

男神

想睇戲

睇咩

Yes

老野

我都好老.......................

Ok

你地一齊

威到

帶你去跑步

比心機溫書

謝花仔

唔跑 會抖唔到氣

Thats good la

但我冇信心

當拎經驗

等你呀

我又join

等埋你

邊到架

放學又要返工

都係

見到我就個個都唔駛減

唉

小妹去訓覺

再見各位

我又訓

驚

金仔呢

我都要瞓呀

好遠呀

有幾遠吖

你可以落翻去看門口

你知唔知
其實我都愛你?

🥺

無敵破壞王

食屎 你同我差唔多大

阿叔

比個地址我先得

邊個恰我餃餃

有幾東？

大佬

me都係
小妹今年升中學

特殊學校？

幫你控制人流

Yesla

Aaaaabbbbb

仲有得睇？

No c

醒wo

正常都知

但冇人知你正常

繼續扮工

冇人識我

點會

你大佬嚟

Auguu

咪玩

認真

Sor lor

你識得多人過我

之前係 而家唔係

因為你 我先上連登

Too much

不是你

咩區

打佢

冇

辣殺

要call 我大佬先

有

勁 有大佬照

你都可以

行遠啲

真

我唔識

對唔住大佬

我照人多 唔駛人照

又上黎串真毒

著啲潮孩

邊度排隊跟機

好型

介紹你

叫浮雲哥就得

浮雲哥黎啦

唔係掛 真心咩

型到

你好叻

不過呢度我新人

新人要叫浮雲哥先

不了雲少

浮雲仔

浮雲哥
要照住細佬我呀

小金同小紅乖過你

大佬照道理有好多女
唔會係真毒

叫浮狗

祝福

又串我

唔意外

我係小餃

你 變壞左

浮狗hello

絕交

得我真毒

咁又唔好

我好乖

唔乖了

爸爸唔好唔要我

又成日踩住我大脾
好痛

快d去投胎喇

真 毒毒唔會有下一代

快了

潮童大師

呢度d人會唔開心

變態

唔會

會喎

係你女朋友面前

實有

那有女 真毒

我係

咁你應該唔正常

姐姐得背脊

以為係哥哥

有我 默哀一陣

有奶便是爹...無奶即是....

背脊都無

搵你拎

我有兩個
分一個比你啊

奶后

我分一邊波比你

佢地叫我姐姐架

sweet

好野要分享

分唔到 冇第二性徵

Lm

冇嘅 唔好嘈

有你

好呀 真係好人

你唔係細路喎

咁架咩

我走

我係架

日日木瓜奶啦

無樣都型

你買比我

地址

信唔過

信我啦

邊忽細路

身材

薄

me都係小朋友黎

冇jer ga

浮雲哥去馬！

我蝕底d 比你地錫下

我要打車輪架

哇
蝕曬啦

係 但人人為我 我為人人

服務大家

好重口味

好正wo

咩黎

放馬過黎

同浮狗就...

唔好咁
性格搭救

我用巴黎鐵塔反轉再轉ko你

反轉再反轉

佢好好架

點搭先

你乖丫嘛

你就叔

扮咩 實2字頭

溫柔賢淑 入得廚房出得廳堂

冇人中意乖女架

1字頭炸

me唔係

你又知我識煮

咪就係

而家正正常常已經大把人要

大把喇
唔駛咁灰既

我
唔
正
常

慘了

me唔正常
me可以自己照顧自己
唔洗人要
啍

呢樣真
男人靠唔住

係咪你請人食檸檬

我靠得住都冇人靠

男人

係咪佢地驚高攀唔起你

全部都垃圾黎

推消下你自己先

定係俾人感覺太難接近
會唔會我太真心 其實你結左婚既

我都唔要好高要求姐

Me

係咪樣靚身材正

未結啦
可能係太好人

你有狗狗

大隻靚仔真毒型撚幽默冇脾氣識樂器唔腳痺 諗到再加

me有好多張卡

大把女埋身喇

派埋比我

點解係好人

唔腳痺 係咩

好人卡

有就當然好

冇 貪佢押韻 唔好諗多

好討厭依張野

你好醒

邊個派卡俾你咁仆街

我似易fd zone

就係啲仆街

冇人鍾意我

餃姐好好人

男人真係垃圾

點會
係咪又係有仔黎撚我

餃餃講佢係咪真係咁

男人全部都係垃圾

除左我

唔好屈我

Why me

你大把女啦
偽毒請行開

餃餃唔係見過佢

有女仲使上黎咩

冇屈

打你咖

咁粗魯

199x都係一字頭

你又岩 咁1950都係

無

我地會買姊妹衫約一齊著

帶左比人話文青

冇啊

你好型

你遇到垃圾姐 唔好一竹尻打一船人

似刨馬經啲阿叔

好柒 點夠雲哥黎

我唔會

1999

咁真心癲喎
一係好好朋友

有
做咩不停起我地底?

哼

好凍

智障路線

啍

無架啦

你見到我真人一定唔會咁講

溝你

紅叔型象

流曬口水

我係清純小妹

我要真平反

我話自己就得
你話就唔得

有我

有 例如浮雲哥

Wow

聽講係男神

啍啍

小金我黎啦

唔係

提子啊？

梳 諗住陳述下事實咁解

不了

事實黎

明玩你姐
或者覺得有更好既

聽日睇戲

智障餃

ok
我知
我成日9up嫁
唔好介意
握手我地做返朋友ok?

j左

大把

自貼左先

瞓啦 琴晚冇瞓

樣柒就唔同我做朋友?
好
我走

要拎住張紙 寫我係智障

別j me

冇囉 唔好屈我

梗係啦

2月14

ok
你都係想絕交借

好唔開心

sor
唔j你囉

我好想幫我個fd手

咩事?

情人節
有朱古力食

佢管唔掂間鋪 今日仲有單大野

唔鍾意食

咁你幫到啲咩啊？
你自己都要做野嫁
能力內幫到未幫下
但你唔好太勉強自己
始終你係外人都管唔到咁多

唔係啊 老皮 我怕其他人恰你 幫你申請左先姐

我小朋友口味
最鍾意食零食

佢好唔開心 就黎辭職

嬲你

梳

睇佢堅唔堅持到囉
多數係初期管唔掂，後期會慢慢變好
但都有機會初期都堅持唔到
到時候就真係要識放手
睇佢捉唔捉到時機
外人好難理太多

食零食但唔食朱古力

朱古力正啊

我好攰啦

咁佢應該更攰
得閒開解下佢囉

唔要比我

佢灰到爆

join

黑朱古力還可以 其他的不了

成熟

羨慕

成個中學收得果一次

finally

食左佢

請我食

我又要

關咩事

關 小朋友食唔到苦

下次整請你食

其實我覺得女仔之間嘅友情有時都幾sweet
佢地會整蛋糕分比我
佢地生日我又會織頸巾整公仔比佢地

想感受下d溫暖

有機會就請

仲唔快啲變性?

我都覺得係
好開心

機會係要創造

你地好多朋友

中同炸

sin mo

識到關心你又錫你嘅朋友會好開心
所以我都好珍惜佢地

我冇luu
一個都冇再聯絡

未係一兩個
所以好珍貴

好可惜

keep住1個囉
其實仲有兩個中學時都幾好
但懶左冇約

一個都冇了
明明以前好fd

葡萄

緣盡了

反而我果d好朋友淨係識mean我睇我仆街
但好彩次次失戀都有佢陪

能夠做到朋友好難得
所以我反而會做主動果個

緣起緣滅 世事無常
得之我幸 失之我命

冇啦 由佢

智慧女神

智慧男神

好唔開心 食完飯瞓算

原來你先係真正掌管智慧嘅智慧女神

說好的一齊去AIA
點解變咗我同第二個去

男神你歪唔開心

係 無所謂了

點解越付出既人，回報越少

我唔係
你先係

因為朋友唔開心

心灰意冷

我比較鈍
你介唔介意具體少少

好難控制
盡左力已經好好
起碼唔會後悔

岩既

呢個世界，越係去付出，你所得就越少，眼見身邊既朋友付出好多，得黎既回報卻唔夠一個打著hea工既人多

吃得苦中苦 方為人上人

係唔甘心

但無辦法架喎，你可以點

唔知、好想再做多d,我唔會屈服

我一頭霧水
不過我浮左一句可能對於你黎講係粗口既說話
萬般皆是命 半點不由人

人中之龍 金中之金

點呀 你今日去aia呀？

智慧大師

我係唔認命既人黎，可能我會消失一排諗清楚自己去向

佩服佩服

加油
支持你

你覺得唔會後悔就得
加油
唔好比自己太大壓力

係咪好想打柒我

而家係aia，但同唔同嘅人去，好無感覺

約紅叔去囉

我好想我身邊既人過得好好

都明白既
個女仔對你有意思？

唔係，普通朋友

過得好好係咪榮華富貴既生活

紅叔，我地再去吖

你不如諗清楚自己既感情要點處理
你好似handle唔到咁

在

唔係，唔係物質上

明白
請相信自己做得到
加油

點解，唔明

haha當我冇講過

講黎聽下啦

沖涼先

下次啦 唔想打咁多字
或者靠自己 得到既會係更多

less u

so sad

入aia一樣野都無玩過

係咪想打撚死我
講一半

垃圾狗巴 好耐冇見

係

你有冇改新名

成程9行，同嗰女仔好尷

feel到

狗姐

吳夏榮係邊個

尷尬程度爆哂燈

真係好可惜
你放工我就要做功課啦
習大大打我呀話要

我都唔想，頭先仲有人叫我地影相留低回憶
嗰下尷到，唔知可以講咩

我都唔想

支持

世界靜了

狗狗

皇上 請賜我一死

唔准

有冇suggestion

我sp

點解

好叻

養我

衰狗

我要人養炸依加

公司過夜啦你

包我

無比租公司

你養我

嫁比公司

Me ok?

無錢呀依加

總之就唔准

咁我養你

好sweet

養唔起

都係呢啲磅數

小0

唔理你

我要毒酒

可以食二手飯

我咪領養左你囉

好啦

你pt領養me only

咁你食我二手飯

食飯先 今晚早d zz

飲熱朱

有冇人同我食飯

Ft領養要睇你表現

社會實驗：上海鋪老師傅假扮MK Barber，幫客剪油頭

下次試下去上海理髮店剪

會展頭

或者我地黎搵你

我地搵伯母都得

咦！

Mon post！1001 is me

me

去搵part time gf

想忍凍檸茶

認識下小金同金媽

媽 有變態

聽住先 你會夜訓

咩都未準備

0仔唔可以恰小金

咁唔合格了

[member]食麵好難為你咩而家 /member]

仲有1晚阿

啲英文講到打晒交

me 助養

你唔要我

要左

助養埋me please

支持你地結婚

咁右呢

唔同

下

估下大概會問咩 作定個答案先

要諗定

good morning
I is working dog
fan橋

包養